屋頂、門和窗戶將在當地採購，整個過程可以在不到一週的時間內完成，這是與傳統建築方法相比的另一個主要優勢。 世界上第一所3D打印學校將在馬達加斯加建成Vanessa Bates Ramirez, 2021年2月26日，奇點中心 
 她在皇后學院讀書時遇到了她的第一任丈夫和寫作夥伴格里·戈芬(Gerry Goffin)，他是化學專業的學生。 五十年後，“掛毯”的希望和樂觀主義仍然能引起共鳴。Tanya Pearson, 2021年2月26日 
 豐田能夠製造出在可靠性方面享有盛名的汽車的方法之一是在多輛汽車中重複使用主要部件。 如何正確修改你的塔科馬|韋斯·西爾| 2021年2月25日|外部在線 
 報紙報道說，“搖搖晃晃的湯姆”托馬斯·安德森和“裡維埃拉小子”吉米·威廉姆斯是政治騙局的主要參與者。 《芝加哥不想解決的謀殺案》作者:米克·杜姆克2012.2.25 | 
 另一位前民主黨議員現在領導著德克薩斯州的一個主要城市，他也試圖通過一項讓該州承擔更大責任的立法，但以失敗告終。 《電力公司得到他們想要的:德克薩斯州如何一再未能保護其電網免受極端天氣的影響》，作者:傑里米·施瓦茨，凱·科利爾和維安娜·達維拉 
 說得難聽點，美國公共衛生服務局在一個滿是不同意受試者的城市裡進行了一項大型牙科實驗。 2016年7月27日，每日野獸 
 其他主要的新聞媒體也做出了同樣的決定，隱藏在錯位的多元文化敏感性背後。 為什麼我們支持查理週刊-你也應該|約翰阿夫倫| 2015年1月8日|每日野獸 
 伊拉克戰爭可能是一場不規律的戰鬥，但它也有重要時刻。 五角大樓不知道有多少人在ISIS戰爭中喪生|Nancy A. Youssef | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 這就是美國商會(U.S. Chamber of Commerce)和大多數美國大公司都渴望稱為“朋友”的墨西哥。 為什麼墨西哥人被奧巴馬的星期二會議激怒了|魯本·納瓦雷特小| 2015年1月6日|每日野獸 
 那些密切關注反同性戀團體的人認為，他們的策略將發生兩大戰略轉變。 “只有上帝”才能阻止同性婚姻|Tim Mak | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 少將把敵人的每一個動向都告訴他，並指出達武的孤立處境是危險的。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 在此基礎上，這位少將親自任命歐涅親王為繆拉的繼任者。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 阿伯特少校和他的軍官兄弟們，試圖讓他們的士兵保持忠誠，他們堅守陣地，傾聽著遙遠的城市騷亂。 紅年|路易斯·特雷西 
 弗魯萊因·費希特納就是那天晚上要在音樂會上演奏他的A大調協奏曲的年輕女士。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 這位鷹臉少校看人很準; 他知道帶有敵意的最輕微的舉動將意味著確鑿的證據。 純金|伯特蘭·w·辛克萊